伍公子新片《兄弟爬山》

好撚正

教練一定係熱狗

教練你係咪熱狗嚟架

睇完呢段片 我忽然恍然大悟！
我要支持熱狗了！！

立法會選舉 一票不投飯民！